你話我正義L又好 whatever...

追post初期 我承認係抱住食花生嘅心態
但真係越追越心痛
雖然三唔識七但我好想幫到個女仔
出面傳得好勁話佢想自殺
而追post嘅我就乜都做唔到...

冇錯 連登的確係有黑暗嘅一面
但我想聚集有血有肉嘅各位
俾啲該有嘅溫度出嚟
支持下事主好嗎?

推

點解可以咁冷血...
如果人哋真係自殺咗 你會係幫兇你知唔知...

我好希望個女仔可以撐住
同時我相信個男仔都需要支持

自推

仲推唔推得起

再推

咩居心呀你想幫人就咪推 過一兩日就無人提架啦

幫推，連登仔俾啲質素唔好再做加害者啦

有野睇你就睇啦 係咪想搞到以後都冇流出睇先安落

你覺得兩樣野可以相提並論？

但吞精個樣真係好正

其實就正正係短期內仍然都會有人講
咁倒不如短期內用正面啲嘅post洗走啲負面嘢
至少萬一事主真係睇到嘅時候都冇咁hurt

有錢仔女隨時就去外國展開新生活啦

諗吓自己講緊啲乜嘢啦好冇

其實唔流出都流出左 諗下之後點行仲好啦

學D巴打話齋 好似email / 潘潘咁做電子雞 都係一條出路丫

VienBB都過到骨啦 有乜好咁擔心

夠正義未呀樓豬?

起底果D連仔已經del哂，成個熱門就得返D道德撚post，定樓主同條女有仇開post追擊人呀
樓主根本就係果D “唔好再推”既人黎

我咪其中一個道德L post囉